係豐澤買電腦 個保養期好伏

明明2月頭啱啱先買點知我上hp個網睇，已經得返10個月保養...係咪我買之前俾人開過

上去屌柒佢啦仲係連登問

係咪覺得係連登問完會多番兩個月保養呀

打去 HP 屌柒佢係基本啦

屌完應該有返 12 個月 , 送多 3 個月畀你都唔定

屌撚到佢退錢都得

唔好話豐澤定HP

廠嘅Warranty如果無proof of purchase的話
跟返出廠日期嚟計Warranty已經係好畀面

個proof of purchase點嚟？就係你request service先畀／啲廠喺份manual溫提你記得登記返保用囉。舖頭會得閒幫你將張單射返去啲廠度咩

屌到退錢都得 之前大學翻新機都係保養期問題先發現到

Proof of purchase 咪豐宅張單囉，OP唔會冇掛...

個重點係豐澤應該唔會自動飛嗰張單去HP度（誠哥表示「你估我好得閒呀」）除非OP搵HP講，佢哋係唔會知OP邊日買咗邊條S/N嘅機

跟返HP 個Warranty Check都係寫返同一個clause，我會話如果無搞清楚到就喺度嘈係跳哂步囉

利申：公司幫襯HPE的，搞Warranty成堆機咁搵account manager搞的（雖然唔關我事，我最多只係做過call HPE攞件咁大把）

咁係咪姐係打電話去hp定係搵豐澤

問吓係咪唔俾

部機個日期係出廠日期， 無單就跟機日期計
有單就跟單日期起計

屌得要佢送多一年

豐澤買野要小心，佢哋過左河就神仙，
好撚多彈弓野，唔係咁易擦覺

尤其你買電話，做trade in 部舊電話未backup,
佢哋會話無問題，叫你比錢買左新電話先，一星期內攞返來trade in
但你之後攞去trade in ，佢哋就搵條Check 機佬挑骨頭，壓你價
我有朋友就係係九龍灣領過野

我部hp notebook 一過保就即刻有野鳩撚左
真係要小心

其實你要睇買果陣張單保養寫原廠保家豐澤保
有時係豐澤自己保你 所以佢就唔會跟廠報
話係廠保既話帶單上門都可以保到

明顯係俾人用過後既退貨機

無單咩?
買電子嘢就唔該Keep好張單啦

豐澤啲七日鮮…
慘慘豬，有排搞

搵HP，你去返Warranty Check個網站落少少見到我先前擺嗰段字有條link的，再唔係就搵返HP個Service Line call去問下

唔鍾意豐澤,成日問你要唔要安心保.....

咁驗屍官呢樣嘢又唔係兇宅獨有

我次次都好決絕咁話唔要